(this["webpackJsonpabi-frontend"]=this["webpackJsonpabi-frontend"]||[]).push([[119],{1021:function(e,a,r){"use strict";var o=r(3),i=r.n(o),s=r(19),t=r.n(s);function n(){return n=Object.assign||function(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var r=arguments[a];for(var o in r)Object.prototype.hasOwnProperty.call(r,o)&&(e[o]=r[o])}return e},n.apply(this,arguments)}function d(e,a){if(null==e)return{};var r,o,i=function(e,a){if(null==e)return{};var r,o,i={},s=Object.keys(e);for(o=0;o<s.length;o++)r=s[o],a.indexOf(r)>=0||(i[r]=e[r]);return i}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var s=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(o=0;o<s.length;o++)r=s[o],a.indexOf(r)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,r)&&(i[r]=e[r])}return i}var c=Object(o.forwardRef)((function(e,a){var r=e.color,o=void 0===r?"currentColor":r,s=e.size,t=void 0===s?24:s,c=d(e,["color","size"]);return i.a.createElement("svg",n({ref:a,xmlns:"http://www.w3.org/2000/svg",width:t,height:t,viewBox:"0 0 24 24",fill:"none",stroke:o,strokeWidth:"2",strokeLinecap:"round",strokeLinejoin:"round"},c),i.a.createElement("circle",{cx:"11",cy:"11",r:"8"}),i.a.createElement("line",{x1:"21",y1:"21",x2:"16.65",y2:"16.65"}))}));c.propTypes={color:t.a.string,size:t.a.oneOfType([t.a.string,t.a.number])},c.displayName="Search",a.a=c},1068:function(e,a,r){"use strict";var o=r(3),i=r.n(o),s=r(19),t=r.n(s);function n(){return n=Object.assign||function(e){for(var a=1;a<arguments.length;a++){var r=arguments[a];for(var o in r)Object.prototype.hasOwnProperty.call(r,o)&&(e[o]=r[o])}return e},n.apply(this,arguments)}function d(e,a){if(null==e)return{};var r,o,i=function(e,a){if(null==e)return{};var r,o,i={},s=Object.keys(e);for(o=0;o<s.length;o++)r=s[o],a.indexOf(r)>=0||(i[r]=e[r]);return i}(e,a);if(Object.getOwnPropertySymbols){var s=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(o=0;o<s.length;o++)r=s[o],a.indexOf(r)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,r)&&(i[r]=e[r])}return i}var c=Object(o.forwardRef)((function(e,a){var r=e.color,o=void 0===r?"currentColor":r,s=e.size,t=void 0===s?24:s,c=d(e,["color","size"]);return i.a.createElement("svg",n({ref:a,xmlns:"http://www.w3.org/2000/svg",width:t,height:t,viewBox:"0 0 24 24",fill:"none",stroke:o,strokeWidth:"2",strokeLinecap:"round",strokeLinejoin:"round"},c),i.a.createElement("polyline",{points:"18 15 12 9 6 15"}))}));c.propTypes={color:t.a.string,size:t.a.oneOfType([t.a.string,t.a.number])},c.displayName="ChevronUp",a.a=c},1403:function(e,a,r){},1695:function(e,a,r){"use strict";r.r(a),r.d(a,"FabricantePreguntasFrecuentes",(function(){return p}));var o=r(24),i=r(3),s=r(161),t=r(1525),n=r(1021),d=r(1513),c=r(1068),u=(r(1403),r(518)),l=r(9),p=Object(s.a)((function(e){var a=e.history,r=(e.match,Object(i.useState)()),s=Object(o.a)(r,2),p=s[0],g=s[1],m=Object(i.useState)(""),v=Object(o.a)(m,2),A=v[0],b=v[1],B=Object(i.useState)(""),f=Object(o.a)(B,2),y=f[0],P=f[1],h=[{id:1,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo puedo registrarme en ABi?",respuesta:"Podr\xe1s registrarte como Proveedor, Driver y/o Cliente v\xeda WEB o mediante la APP, segu\xed los pasos de registro, y listo!"},{id:2,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"No recuerdo el nombre de usuario/contrase\xf1a",respuesta:"Pod\xe9s recuperar tus credenciales por medio de tu correo electr\xf3nico en inicio de sesi\xf3n."},{id:3,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfQu\xe9 es Proveedor ABi?\xa0",respuesta:"Es un aliado de ABi, quien es responsable de proveer los productos publicados en abi.com.py"},{id:4,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfCu\xe1l es el perfil de un Proveedor ABi?",respuesta:"Los Proveedores ABi pueden ser: Empresas o Emprendedores con RUC."},{id:5,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfQu\xe9 beneficios trae ser Proveedor ABi?",respuesta:"\xa1Vender a trav\xe9s de AB\xed es genial! Los beneficios que trae para los proveedores son los siguientes: no posee comisi\xf3n mensual sobre ventas, los pagos no se hacen a m\xe1s de 30 d\xedas, tiene log\xedstica integrada sin costo para los proveedores, e-commerce gratuito, y cuenta con un registro de productos vendidos."},{id:6,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfEs seguro vender en ABi?",respuesta:"Todas las transacciones hechas en el sistema son seguras, bajo estrictos est\xe1ndares de seguridad."},{id:7,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfMis productos est\xe1n protegidos?\xa0",respuesta:"Todas las transacciones hechas en el sistema son seguras, bajo estrictos est\xe1ndares de seguridad. Los proveedores tienen la seguridad de que sus productos ser\xe1n debidamente transportados con todos los cuidados correspondientes, ya que los drivers estar\xe1n capacitados para dar la mejor experiencia de compra."},{id:8,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"Tengo una MIPYMES, \xbfPuedo ser Proveedor ABi?",respuesta:"Creemos en las oportunidades, por lo tanto cualquier proveedor interesado puede formar parte de ABi."},{id:9,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfPuedo registrar m\xe1s de un local o tienda?",respuesta:"Podr\xe1s registrar todas las sucursales que tenga tu negocio."},{id:10,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfQu\xe9 documentos necesito para registrarme como Proveedor ABi?",respuesta:"Si quer\xe9s formar parte de ABi, ten\xe9s que cumplir los siquientes requisitos y reunir las documentaciones: \nPara Empresas Unipersonales:\n 1. Constancia de RUC \n2. C\xe9dula tributaria \n3. Certificado de Cumplimiento Tributario \n 4. Fotocopia de c\xe9dula del representante legal.\nPara Sociedades:\n1. Constancia de RUC\n2. C\xe9dula tributaria\n3. Certificado de Cumplimiento Tributario\n4. Estatuto de Constituci\xf3n\n5. Acta de asamblea\n6. Copia de c\xe9dula del representante legal."},{id:11,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfHay alg\xfan contrato?",respuesta:"Son muy importantes para nosotros la transparencia y la responsabilidad con nuestros proveedores, por lo que exigimos la firma de un acuerdo comercial."},{id:12,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo se fijan los precios de los productos?",respuesta:"Los proveedores estipulan un precio pre-establecido a ABi. \nABi fija un precio final con un Markup/Indexaci\xf3n que estar\xe1 sobre el Precio pre-establecido."},{id:13,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfPuedo fijar o modificar mis propios precios?",respuesta:"Cada proveedor tendr\xe1 acceso para actualizar los datos y precios de sus productos."},{id:14,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo registro o modifico el horario de mi local?",respuesta:"ABi tiene establecido un horario fijo para todos los proveedores de 08:00 a 17:00 horas de lunes a s\xe1bados."},{id:15,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfPuedo usar mi propio servicio de delivery?",respuesta:"Para ayudarte y asegurar una entrega en forma y tiempo, ABi se encargar\xe1 de todas las entregas con su propia log\xedstica."},{id:16,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo son las promociones o descuentos especiales?",respuesta:"Las promociones o descuentos especiales se realizar\xe1n con los acuerdos establecidos con los proveedores."},{id:17,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo deben de ser las im\xe1genes de mis productos?\xa0",respuesta:"Desarrollamos un manual de presentaci\xf3n, con instrucciones precisas para tomar fotograf\xedas a tus productos y presentarlos en el marketplace ABi. Cada proveedor estar\xe1 sujeto a este manual."},{id:18,categoria:"Proveedor ABi",pregunta:"\xbfPor qu\xe9 mi producto fue rechazado?",respuesta:"Para evitar ser rechazados, el registro, descripci\xf3n e im\xe1genes de todos los productos deben cumplir con los est\xe1ndares de ABi."},{id:19,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo puedo registrarme en ABi?",respuesta:"Podr\xe1s registrarte como Proveedor, Driver y/o Cliente v\xeda WEB o mediante la APP, segu\xed los pasos de registro, y listo!"},{id:20,categoria:"Driver ABi",pregunta:"No recuerdo el nombre de usuario/contrase\xf1a",respuesta:"Pod\xe9s recuperar tus credenciales por medio de tu correo electr\xf3nico en inicio de sesi\xf3n."},{id:21,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xbfQu\xe9 es Driver ABi?",respuesta:"Nuestros conductores ABi pueden ser personas mayores de 18 a\xf1os y /o empresas con flota de veh\xedculos"},{id:22,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xbfCu\xe1l es el perfil de un Driver ABi?",respuesta:"Un Driver Abi es\xa0 el conductor\xa0 asignado para transportar y entregar las mercader\xedas solicitadas por\xa0 los usuarios ABi"},{id:23,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xbfHay alg\xfan beneficio en ser Driver ABi?",respuesta:"Como Driver ABi pod\xe9s administrar tu tiempo y brindar servicio dentro del horario establecido por ABi, de 8:00hs a 17:00hs."},{id:24,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xbfQu\xe9 tipo de rodado puedo registrar?",respuesta:"Pod\xe9s registrar motos, motocarros, autos, camionetas/camioncitos y camiones."},{id:25,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xbfHay alg\xfan requisito que los rodados deben cumplir?",respuesta:"Deben encontrarse en buenas condiciones, con documentos al d\xeda y seguro.\nSi no cont\xe1s con un seguro, \xa1ABi te ayuda!"},{id:26,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xbfHay alg\xfan contrato?",respuesta:"Son muy importantes para nosotros la transparencia y la responsabilidad con nuestros conductores por lo que establecemos la firma de un contrato."},{id:27,categoria:"Driver ABi",pregunta:"Tengo una flota de rodados, \xbfPuedo registrar todos los rodados?",respuesta:"Pod\xe9s registrar todos los rodados que sean motos, motocarros, autos, camionetas/camioncitos y camiones."},{id:28,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xbfQu\xe9 tipo de foto debo subir?",respuesta:"Sub\xed una imagen de rostro, n\xedtida y actualizada con la que puedan reconocerte:\n1. Fondo neutro\n2. Formato JPG\n3. Evit\xe1 fotografiarte con lentes oscuros, kepi y tapabocas."},{id:29,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo subo mis documentos?",respuesta:"Los documentos ser\xe1n solicitados durante el registro en la APP o WEB de ABi, encontrar\xe1s un campo se\xf1alizado que te indicar\xe1 donde subirlos."},{id:30,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xbfQu\xe9 documentos necesito para registrarme como Driver?",respuesta:"Para registrarte como Driver ABi necesitas contar con todas tus documentaciones al d\xeda:\n 1. Registro de Conducir\n 2. Copia Autenticada de la habilitaci\xf3n del vehiculo\n 3. Antecedentes policiales\n Para Empresas Unipersonales:\n 1. Constancia de RUC\n 2. C\xe9dula tributaria\n 3. Certificado de Cumplimiento Tributario\n 4. Fotocopia de c\xe9dula del representante legal.\n 5. Copia Autenticada de Habilitaci\xf3n del Veh\xedculo\n Para Sociedades:\n 1. Constancia de RUC\n 2. C\xe9dula tributaria\n 3. Certificado de Cumplimiento Tributario\n 4. Estatuto de Constituci\xf3n\n 5. Acta de asamblea\n 6. Copia de c\xe9dula del representante legal.\n 7. Copia Autenticada de Habilitaci\xf3n del Veh\xedculo a utilizar en la prestaci\xf3n del servicio (CI &amp; Autorizaci\xf3n)\n 8. Expresa del propietario del Veh\xedculo en caso de no ser propietario];"},{id:31,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xbfQu\xe9 tipo de p\xf3liza de seguro se necesita para ser Driver ABi?",respuesta:"Cada driver debe tener un seguro que cubra da\xf1os materiales, seguro de vida y seguro de mercader\xedas. \nSi no cont\xe1s con un seguro, \xa1ABi te ayuda!\nComunicate con nosotros para mayor informaci\xf3n al 0981 840840."},{id:32,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xbfPor qu\xe9 ABi solicita mi direcci\xf3n legal?",respuesta:"Para que nuestra plataforma, de manera inteligente, pueda asignarte la entrega de pedidos m\xe1s pr\xf3xima a tu lugar de residencia."},{id:33,categoria:"Driver ABi",pregunta:"Primer viaje. \xbfC\xf3mo se hace?",respuesta:"Ten\xe9s que estar registrado como Driver ABi para recibir los pedidos asignados a tu perfil."},{id:34,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xbfQu\xe9 hago si mi registro esta por vencer?",respuesta:"Ten\xe9s que renovar y\xa0 subir el nuevo documento (pdf) a la plataforma, deber\xe1 ser el mismo que entregar\xe1s en nuestra oficina.\nTienes 3 d\xedas h\xe1biles para acercarlos."},{id:35,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo veo cu\xe1nto gan\xe9 con las entregas?",respuesta:"La plataforma ABi te permitir\xe1 visualizar la entrega de todos tus pedidos y ganancias del d\xeda. Pod\xe9s ver esto en la secci\xf3n (poner seccion en donde se ve)."},{id:36,categoria:"Driver ABi",pregunta:"\xa1Tuve un accidente! \xbfQu\xe9 hago?",respuesta:"Deber\xe1s presionar el bot\xf3n de emergencia en la APP para notificar a ABi para que otro Driver se encargue de la entrega del pedido. Una vez finalizado todos los reportes policiales, deber\xe1s comunicarte con el seguro."},{id:37,categoria:"Driver ABi",pregunta:"Llegue a la ubicaci\xf3n de entrega, pero no responde nadie \xbfQu\xe9 hago?",respuesta:"Podr\xe1s realizar la llamada desde el chat interno ABi para\xa0 contactar\xa0 al cliente , en cualquiera de los casos el staff\xa0 ABi esta disponible para ayudarte"},{id:38,categoria:"Sobre ABi",pregunta:"\xbfQu\xe9 es ABi?",respuesta:"ABi (Administration Bussines Intelligence) es un supermercado online que ofrece una gran variedad de productos de consumo masivo."},{id:39,categoria:"Sobre ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo puedo registrarme en ABi?",respuesta:"Podr\xe1s registrarte como Proveedor, Driver y/o Cliente v\xeda WEB o mediante la APP, segu\xed los pasos de registro, y listo!"},{id:40,categoria:"Sobre ABi",pregunta:"No recuerdo el nombre de usuario/contrase\xf1a",respuesta:"Pod\xe9s recuperar  tus credenciales por medio de tu correo electr\xf3nico en inicio de sesi\xf3n."},{id:41,categoria:"Sobre ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo funciona ABi?",respuesta:"ABi funciona a trav\xe9s de una APP, WEB, que utiliza la tecnolog\xeda para brindar al cliente una experiencia diferente de compra."},{id:42,categoria:"Sobre ABi",pregunta:"\xbfQu\xe9 servicios ofrece ABi?",respuesta:"ABi brinda una variedad de productos para la compra segura, mediante canales pr\xe1cticos de pago, y entrega a destino."},{id:43,categoria:"Sobre ABi",pregunta:"\xbfQu\xe9 productos se venden en ABi?",respuesta:"ABi ofrece al consumidor final una variedad de productos desde enlatados hasta alimentos refrigerados."},{id:44,categoria:"Sobre ABi",pregunta:"\xbfTiene costo de ingreso o mantenimiento?",respuesta:"\xa1ABi es totalmente gratuito!"},{id:45,categoria:"Sobre ABi",pregunta:"\xbfABi tiene una web?",respuesta:"Si! Pod\xe9s visitarnos tambi\xe9n atrav\xe9s de la web de ABi: www.abi.com.py"},{id:46,categoria:"Sobre ABi",pregunta:"\xbfD\xf3nde esta la sede de ABi?",respuesta:"La oficina central de ABi se encuentra en Avda. Venezuela 2015 c/ Artigas, Asunci\xf3n."},{id:47,categoria:"Sobre ABi",pregunta:"Necesito ayuda \xbfC\xf3mo contacto con el Staff ABi?",respuesta:"Contact\xe1 con nosotros al 0981 840 840, o con nuestra asistente de compra en la WEB ABi."},{id:48,categoria:"Sobre ABi",pregunta:"\xbfDe qu\xe9 formas puedo trabajar con ABi?",respuesta:"Pod\xe9s ser parte del equipo como proveedor o como driver, para mayor informaci\xf3n contact\xe1 con nosotros"},{id:49,categoria:"Sobre ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo puedo formar parte del Staff ABi?",respuesta:"ABi te brinda la oportunidad de trabajar en su staff, envia tu CV a directorio@abi.com.py"},{id:50,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo puedo registrarme en ABi?",respuesta:"Podr\xe1s registrarte como Proveedor, Driver y/o Cliente v\xeda WEB o mediante la APP, segu\xed los pasos de registro, y listo!"},{id:51,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"No recuerdo el nombre de usuario/contrase\xf1a",respuesta:"Pod\xe9s recuperar  tus credenciales por medio de tu correo electr\xf3nico en inicio de sesi\xf3n."},{id:52,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xbfTengo que ser mayor para tener cuenta en ABi?",respuesta:"Todas las personas podr\xe1n hacer compras en ABi."},{id:53,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xbfCu\xe1les son los beneficios de comprar en ABi?",respuesta:"\xa1Comprar en ABi es f\xe1cil y seguro, no necesitas hacer filas, ni dejar la comodidad del lugar en donde te encuentres, llegamos hasta vos!"},{id:54,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xbfLos productos son m\xe1s caros en ABi?",respuesta:"En ABi los precios son competitivos."},{id:55,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo realizar un pedido?",respuesta:"Pod\xe9s realizar las compras desde abi.com.py \xf3 descargar la APP en cualquier dispositivo m\xf3vil."},{id:56,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo puedo pagar en ABi?",respuesta:"Pod\xe9s pagar con tarjetas de d\xe9bito, cr\xe9dito \xf3 billeteras electr\xf3nicas (Tigo/Personal) a trav\xe9s de nuestra p\xe1gina WEB o APP."},{id:57,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xbfPuedo cancelar mi pedido?",respuesta:"Pod\xe9s cancelar tu carrito en cualquier momento de la compra, no as\xed una vez realizado el pago."},{id:58,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xbfPuedo modificar mi pedido?",respuesta:"Pod\xe9s modificar tu pedido, siempre y cuando sea antes de realizar el pago."},{id:59,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xa1Tengo un problema con el Driver ABi! \xbfQu\xe9 hago?",respuesta:"Ante cualquier inconveniente\xa0 con el Driver, podr\xe1s contactarnos con el chat interno ABi o directamente\xa0 al 0981 840 840."},{id:60,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xbfPuedo hacer compras las 24 horas?",respuesta:"Pod\xe9s hacer tus pedidos en ABi las 24hs, desde la APP o desde la WEB, teniendo en cuenta que las entregas se realizan en el siguiente horario (de 08:00 a 17:00Hs de lunes a s\xe1bados)"},{id:61,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xbfC\xf3mo accedo a promociones y descuentos especiales?",respuesta:"ABi te da la opci\xf3n de activar notificaciones para recibir ofertas personalizadas seg\xfan tus intereses."},{id:62,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"Mi pedido no llego \xbfQu\xe9 hago?",respuesta:"Ante cualquier inconveniente con el Driver, pod\xe9s contactarnos con el chat interno ABi o directamente al 0981 840 840."},{id:63,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xbfCu\xe1l es el precio del Delivery?",respuesta:"La plataforma de ABi calcular\xe1 autom\xe1ticamente el costo del delivery seg\xfan el recorrido y el tipo de veh\xedculo que te lleva tu pedido."},{id:64,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xbfABi da factura legal?",respuesta:"La plataforma de ABi permite al usuario obtener un comprobante de compra de manera virtual, colaborando con el medio ambiente disminuyendo el uso de papel."},{id:65,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xbfCu\xe1l es la zona de entrega?",respuesta:"ABi actualmente cubre la zona de Asunci\xf3n y Gran Asunci\xf3n."},{id:66,categoria:"Tienda ABi",pregunta:"\xbfTienen descuentos con TC?",respuesta:"ABi tendr\xe1 alianzas con algunos bancos, los cuales estar\xe1n brindando dicho beneficio a los clientes."}];Object(i.useEffect)((function(){var e=new URLSearchParams(window.location.search),a=e.get("s");a&&b(a);var r=e.get("c");r&&P(r)}),[window.location.search]);return Object(l.jsxs)(u.a,{pageStyles:"background-blanco",accion_boton_derecho:function(){return a.goBack()},boton_derecho:Object(l.jsx)(t.a,{size:30,color:"white"}),titulo_header:"Preguntas frecuentes",sub_titulo:" ",mostrar_barra:!1,children:[Object(l.jsx)("div",{className:"py-2",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"input-group",style:{marginRight:20},children:[Object(l.jsx)("input",{style:{height:60,borderRadius:0},type:"search",className:"form-control",placeholder:"Buscar",value:A,onChange:function(e){b(e.target.value)},onClick:function(){b("")}}),Object(l.jsx)("div",{className:"input-group-append rounded-0",children:Object(l.jsxs)("button",{style:{width:70},className:"btn btn-outline-secondary",type:"button",onClick:function(){""!==A&&b("")},children:[""===A&&Object(l.jsx)(n.a,{size:20,style:{color:"#4e4e4e",marginBottom:2}}),""!==A&&Object(l.jsx)(t.a,{size:20,style:{color:"#4e4e4e",marginBottom:2}})]})})]})}),Object(l.jsxs)("div",{className:"pedidos-list-container",children:[h.filter((function(e){return(!y||e.categoria===y)&&(e.pregunta.toLowerCase().includes(A.toLowerCase())||e.respuesta.toLowerCase().includes(A.toLowerCase()))})).map((function(e){return Object(l.jsxs)("div",{className:"mb-3 mx-3",onClick:function(){return a=e.id,void g(p===a?null:a);var a},style:{minHeight:"50px"},children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"text-gray pregunta-titulo-container",children:[p!==e.id&&Object(l.jsx)(d.a,{size:24,color:"#4e4e4e"}),p===e.id&&Object(l.jsx)(c.a,{size:24,color:"#4e4e4e"}),Object(l.jsx)("strong",{style:{width:"80%"},children:e.pregunta})]}),p===e.id&&Object(l.jsx)("p",{className:"text-gray mt-2",style:{display:"block"},children:e.respuesta})]},"id-"+e.id)})),0===h.length&&Object(l.jsx)("div",{className:"d-flex mt-5",children:Object(l.jsx)("span",{className:"mx-auto my-auto text-gray",children:"No se encontraron preguntas"})})]})]})}));a.default=p}}]);
//# sourceMappingURL=119.7e7e6fd3.chunk.js.map